[尖撚]Pure vs FF大家會點揀？sales 入

價錢上pure貴幾多？ 有咩好與唔好？
兩間分別大約幾錢個月？咩plan?

pure 大概800 1 club 銅鑼灣鰂魚涌呢啲
如果靚場中環$1000一間

all club 唔計ifc 1300左右
不過早幾個月佢啲防疫意識俾人屌到仆街你可以睇返新聞
上埋報紙成班會員嘈先至肯死死氣咁閂門

感謝

巴打有興可以pm我
利申fitness first sales

This user not exists

Should be

🙏🏻